警察都有真香港人，竟掛住返工唔去集會

香港人 工作大過大

真香港人